一人一樣旅行試過既極伏劣食

拋磚先

北京

天安門廣場附近超多人兜售
～1RMB
咸咸地 好似鹽水雪條咁
唔識講 好伏

到你地

推介美食往此：
一人一樣去旅行食過真心推介既美食

別府地獄蒸
排隊排成個幾鐘俾雪藏嘢我食
蒸完又鞋又無味

四天王拉麵
金龍拉麵

台北
苦瓜檸檬汁

完全同意

築地 既 炸蔬菜餅 /炸物

京都清水寺附近咖啡米糰小丸子

呢個真係冇得輸

京都火車站附近嘅迴轉壽司嘅河豚白子（精囊）
可能唔新鮮

奈良嘅士多啤梨大福
團粉無味士多啤梨唔甜

麗江嘅烤乳扇
酸甜 但酸味好出 好奇怪

其實就係鹽水雪條
中國以前冇外國咁多甜嘢呀雪糕呀咁
所以咪有啲咁奇怪嘅冰品囉

見到啲醬油小丸子，乜乜小丸子都唔會買，因為好似話好伏
利申冇食過

係香港食到劣食既機會大d

上海上湯包

瑞士
鹿雜
陣味到而家都仲記得

曼谷 椰子雪糕

泡菜 水冷麵

澳洲個條唔知乜鳩野黑色既糖…難食到仆街

呢隻野唔止北京有

韓國街頭小販嘅血腸，味道怪怪地
大板際典嘅炒麵，好咸

祭典

袋鼠肉

講緊西門町檸檬屋蜜糖白苦瓜汁?
好飲到仆街, 我唔食苦瓜都晚晚買一杯酒店飲

新宮嘅徐福壽司
屌佢老母 第一次係日本食壽司好似食壽屎咁 冇啲職業道德

甘草糖？

泰國有啲腸形嘅嘢
但個口應好散好爛
有啲粉絲喺入面
又辣又酸 酸到好似壞咗咁

醬油小丸子幾得意，當試下新嘢

以為係腸買左黎食 難食到

天津九不理都係伏

蚵仔煎
食第一啖就即刻想拍枱屌老母

Pish

係日本食過紅豆年糕 好甜
唔可以話伏 而係紅豆沙好食過佢多多聲

台灣豬血糕

西藏 酸奶蓋澆
狗也不屌
苦行僧也不吃

好中意食熟菜
去德國出差半個月
食晚飯一見伴碟有碗菜就一大羹放入口
即刻嘔番出黎
之後餐餐見到sauerkraut就叫佢轉第二款伴碟比我

雷門寺附近一間贏國人開既櫻花甜品鋪

梅子味仙貝，街邊檔果隻。難食到

超好飲
係其他舖買嘅完全唔係嗰回事

又咸又甜好撚難食

一生食過最撚難食嘅嘢

好吸引
咩黎

雷門仲見世通到買
諗住細個睇過啲動畫都有出現過呢樣食物
應該都幾出名
屌 食落完全
又甜又鹹又酸 怪味 又易濟 口感好核突
總之係好撚難食

呢隻我食過1次都唔會再食

用火燒完但又無燒過既感覺，同埋最主要隻醬出事

我係京都都食過，個醬汁好怪，粒丸口感都好怪，
係我去咁多次日本以黎最伏既一項食物。

北歐甘草糖

明石燒

我覺得佢如果個汁係甜會好食的

唔知點解見到個師傅好開心咁影相點知比你擺上嚟講衰嘢覺得好好笑

台北淡水阿給

明明好撚好食 香港邊道有我好想食

agger

瑞士 超市熟食

好食噃
你係咪唔鐘意食蠔果類野

係咩黎？ 好似百佳d兩餸飯咁？

係咪個汁怪怪地？

個醬？
甜甜地食落想嘔
我會撥開先食

搵到同好.....心諗好好食，但見上面班人踩到咁

口味ge野，只可以話你地唔同大部分香港人口味

睇樣都知伏,去咁多次都唔夠膽食

個醬同質感都
我本身好鍾意食蠔餅
但係蚵仔煎

仲要好痴口食完一定要撩牙
京都千本鳥居中左伏

呢隻沖廁水雪出黎嫁，成個北京都知，佢地本地人係唔會買

我同事都話係假「老北京」
話7仔有隻真既 食過真係爭好遠

近幾十年北京根本冇出過呢隻＂冰棍＂
點撚樣老北京

納豆
他他牛

酸菜好撚好食喎
配埋大肉腸 同咸豬手
加杯生啤

金龍
個陣味到依家仲記得

睇圖唔解釋

台北西門町鴨肉扁，又難食又鞋口又無肉食又貴！

糯米唔痴口你應該仲驚......
其實Ching係咪唔係食即燒個啲 表示係東京食過兩次即燒 都好好食 見到7仔有 但同行fd話好難食叫我唔好試

有名你叫:狗不理
都仲要食

人地難食都唔好放人開心比你影既相啦

難食到唔識講 應該係配茶食

荷蘭甘草糖
日本五平餅
北京驢打滾

呢隻鹹雪條，食落味道好似北京老人啲精味

高雄夜市庶汁
淡過淡水

內蒙古鹹奶茶 唔算好伏 但真係鹹得濟

城都楊桃冰

櫻花味軟雪糕

又酸又甜真係搞唔掂

金龍拉麵相信係好多人都中過既伏
仲要排長龍 其實無敵家都算係
個湯底又杰又咸
台灣蚵仔煎同肉圓都好難食

德國豬手同薯仔球
但有大阪醬油拉麵

係鐮倉食過上邊係粉
我覺得好食

嗰陣去到見到 以為楊記乳房

十年前去北京食過，伏到震

唔記得咩名, 難食到死

大阪通天閣新世界大吉
串燒放題 全撚部都係炸既
上得又慢 得60分鐘 仲要2000幾蚊
食完即刻喉嚨痛 第二朝流鼻血
咪撚去啊

點樣唔好?

呢間野d台灣仔好推薦， 不過我都俾台灣仔d介紹伏過， 佢地寫d野信唔過

金龍拉麵 仲要係老翻個間

仲有日本嘅薰衣草味雪糕 難食到扑街

真係唔覺你講到咁差，你係咪一開始就expect 佢係甜呀

個個都唔伏喎

台灣
湯臭豆腐

貴船流水麵

竟然？個人覺得 sauerkraut 好好食喎

點樣伏? 食唔飽? d汁好喊?

好咸?

無味，啲汁都係無味，啲麵好怪

金龍唔係出名難食咩, 點解會有咁多人中伏

我覺得四天王ok喎

澳門 小飛象
好撚難食好撚貴
叫西炒飯同燴飯 出到嚟兩碟一模一樣 完試冇分別 都係咁難食

因為連登長期介紹人去食

俾本旅遊書伏咗
啲肉鞋到老母都唔認得

金龍真係好撚難食
無下次

就係俾連登仔fake咗

納豆真係頂唔鳩順

所有日本仔整嘅甜食⋯

豬手第一啖okay 第三啖過後就已經覺得好"制"
之後仲要啪晒成隻簡直係受難
個薯仔球一放落口真係忍唔住吐出嚟
完全理解唔到德國人平時點生活

好慘
人地影幅相開開心心原來係為咗俾人喺背後屌

你細食姐

甘草糖 好撚柒難食呀

醬油蟹

邊度地方既野食？

THIS

Taste 有得賣

呢個ok喎， 好好食

唔喜歡d肉既質感? 好漿口?

係咪新加坡啲又酸又臭用黎配薄餅既yogurt?

去希臘食yogurt
真係好難食

相反個d刨冰就好正

歐洲甘草糖真係極伏

一試難忘 想嘔出黎又唔好意思

捷克dumpling

豆汁

咖喱國某間餐廳，見個名未點過黎食咪試下，點知係d青瓜，甜椒酸奶

士多啤梨大福真係普通到

屌 擺明假膠 有冇呃到咁多人呀

我去日本直接買盒士多啤梨仲好食

有d未去過日本， 真心求教， d人叫佢去金龍， 佢聽到後好開心話多謝推介， 會去試， 時有發生

識野

見咁多人講日本醬油小丸子 我完全同意
第一次見真係expect佢係甜，食左一粒嘔心到食唔落第二甩
之後買返串朱古力醬小丸子唔洗幾下食曬 果然係隻醬出事

我都唔知叫咩名
搵到張圖先叫乳扇

間嘢唔係專賣炸串燒嘅咩？
咁佢俾炸嘅串燒你好合理喎

燒團子明明好好食

多數係鹹嘅 因為用醬油燒

有啲舖頭 會另外搽個甜醬油醬

食過好多次一啲都唔伏

不過一定要襯熱食

隻味真係好撚怪

。。。。。。。。。。。。。。。你班契弟唔like就唔好推介啦，累人中伏

利申：伏已中

甘草八角糖 個味道令我一生難忘

泰國紅大哥粉紅制服 啲雞完全唔撚掂，呃尻遊客去。

咁炸物係咁 只係你身體既問題

日本啲漬物

佢嗰種好似係押壽司嚟？
巴打會唔會係用咗期待握壽司嗰種心情去食所以有落差

泰國奶茶 甜到嘔

覺得普遍賣既都太多醬
由其日本7仔賣果隻
好似成大羹凍咗既豉油醬擺入口咁
如果燒完薄薄地擦一層襯熱食應該會好好食

橙
金龍應該連台仔都寫唔出話好食

東京 風風堂

熟壽司黎
好心就做下research 先食
自己唔啱食就屌人俾屎佢食

呢隻車胎糖
朋友去完旅行俾嘅手信
食一啖已經想嘔

七仔嗰隻未試過，不過凍冰冷應該麻麻

熱嗰時食個皮又脆又香 入面就煙韌

京都站食過一間中華料理
嗌左碗麵 諗住冇伏
黎到點知個湯唔係湯黎
杰到好似gel咁 又鹹到仆街
我幾肚餓都食唔哂
以後唔敢食中華料理

我就係見人哋評分高（連google都係），
先好奇佢係咪當咗握壽司咁食然後屌人

講真口味好主觀，但唔啱食都好都唔係放呢張相……

台北：檳榔
真係好難食 又苦又有陣怪味 點解啲人可以攞佢黎當香口膠食 當初會食都係因為佢係台灣歷史好悠久嘅小食 點知買完一盒 食咗一粒之後即刻成盒揼落垃圾桶

冰島鯨魚肉

台灣好撚多好難食

呢個係旅遊台既習慣， 好難改

得個平字。。。。。。。都見到有日本人去食既，不過應該當喺香港頹飯類別

金龍真係世界級

我都覺得佢好慘，個師傅以為有人欣賞自己點知原來自己俾人屌到一文不值，見到都唔好意思

嚟緊會去新宮, 如果係熟嘅反而會想試下
會唔會好腥?

邊間先係老翻？ 道頓堀個間

諗到有咩伏 (可能係我唔識食)
牛肉他他，暫時未接受到全生同覺得無咩味

要夾埋佢d咸菜同炸圈一齊食！
成件事好似食豬餿咁

大阪有咩好玩=飛田新地
大阪有咩好食=金龍

甜不辣pat醬

咁係你on9

台北建宏牛肉麵
藝人陳建洲仲成日係ig幫佢賣廣告話好好食
但碗麵勁大陣騷味 似係啲公廁陣臭味
諗住落啲辣椒醬可以蓋過陣臭味
點知連辣椒都係臭既仆街

以前細個 九幾年果陣食過 ok既
早幾年生日去澳門 唔撚諗去左食，d野好撚難食

我都中過伏
食一啖麵要飲十啖水

中四個年同屋企人去台北
呀哥同我講依個肉捲幾好食
我就即刻成舊啪入口
點知啲生蔥味由頭攻到落胃
直頭係拿個個胃 即刻嘔番出黎
陣味係口到仲要好耐先散
從此驚撚左食蔥 韭菜依類食物🤢🤢🤢

澳洲內陸飛機餐 情願唔撚食

醬油小丸子三色小丸子好食嫁，不過只限日本同傳統味

Black pudding
Dolmadakia

睇左tripadvisor 佢評價唔差喎
係咪你食唔慣秋刀魚壽司咋
個老板好開心活潑

勁中意食老冰棒

垃豆 好撚難食

台灣唔知九份定10分好似叫阿嬤芋圓之類 勁難食完全無味仲要凍既 好似坑渠水咁
仲要勁多人排隊

垃豆係食開果d都覺難食

北京 全聚德 食完個個你眼望我眼

日本和果子，個樣係好靚但個味道⋯⋯⋯⋯

番鄉下拜山果時，路過一檔街邊串燒燒烤檔仔
啊爸話聞到幾香想整番啲黎食
我都心知不妙，一食串牛肉
仆街！香口膠黎

真係唔知芋圓有乜好食....................

呢個真 北京人講1蚊水都買唔到啦

係咪冰島

唔係個個人頂得順
發酵過既壽司

呢間係伏
大董好撚正

竟然冇人講八ツ橋

納豆加溫泉蛋撈飯 日本7仔自制劣食

上野，橫檳家系一角，屌你老母，第一次來日本第一餐拉麵係佢破壞左，油撚到仆街

係
多骨冇肉
啲肉又韌又柴皮
搞到我好似食淨麵咁

Hostel 鬼妹 pan cake

台妹

大腸包小腸

髒髒包

2個都好難食

去台北每日一杯基本
之前同女朋友去佢驚苦仲幫佢榨少少橙汁

非洲大草原
犀牛甲蟲幼蟲

個d老鼠肉黎

Agger!!!!!
之前係日本旅行試左一次之後日日都買一盒4串自己隊 好味到
係香港食唔到

一撚定係上海蘇杭個d糕點 咩糕花桂海裳糕 唔知點解用油煎但係好甜 仲有個d青團啊雙釀團 專登排好岀名嘅鋪頭 個糯米皮厚過餡都算 勁硬都唔知點食 反而lawson買到嘅好食好撚多

樓主咁可唔可以講下北京有咩好食
Btw 台灣柯仔煎
覺得潮式蠔仔餅完勝

細個去台灣旅行，見到汽水機有一支樽裝嘢飲叫冬瓜茶，好奇之下就叫屋企人買一支俾我試。

一飲落口，覺得個味好熟，點解同檸檬夾心餅舊檸檬夾心一樣味

泰國 jj market
見到有個嬸嬸賣自製雪條
又咁熱 就買條啦
佢話係橙味
結果好難食 一啖就dump 咗

香港板長 難食到仆街

古巴美食

台灣蠔餅

白苦瓜

傳統日式甜品多數得死甜

食屎咁

即刻已經諗起 俾你講咗先

Jollibee個意粉係古巴美食？

香港都好撚過佢

流水麵
排幾粒鐘餵蚊
又冇味又唔飽
完全係伏

金龍真係沒有之一 排哂長龍真係得啖笑

係京都食過一檔即燒既團子，甜中帶少少咸，口感外脆內軟，好好食。冬天食特別正，好多日本人排隊買。

冰糖葫蘆
細個食過 難食到仆街

北京填鴨

台北清境牧場果枝羊奶雪條!

so到同行每人試lam左一下之後就dump咗去

哈薩克 馬奶

富士山都食過 好難食

按錯 我本身想按正評 我都中過啲個伏 好難食 我咬左少少禮手掉咗

風化島
大屌燒
難食到仆街

乳扇好似羊奶嚟 所以有啲怪味
但我自己覺得幾好味
其實係大理食得多啲

台北 度小月

正版要三蚊人仔一條
周街賣嗰啲應該係假的
食過正版 甜甜地 幾好食
但喺頤和園買大媽嗰啲先知一定係homemade 完全無味仲要似水喉水就咁雪 啜咗兩下扔咗

洗腳水冰條

江之島食過 又唔差

賴呀嫲芋圓！
好好食喎 我上次去叫左一凍一熱黎食
又大粒又甜 唔會冇味 反而啲紅豆仲有啲甜
不過其實九份嗰度有兩間好出名嘅芋圓
可能你食咗賴阿嫲上面嗰間掛

好睇裹d咩餡
冰糖士多啤梨幾好味 去年宵都會買一串
正宗裹山楂真係食唔慣

竟然冇人講藏餐

食過，以為腸仔，點知中晒伏

車厘子啤酒
屌你咳水味

無食過驚為天人個d...

酸奶都好正 好撚多款 會飲上癮

推下post先 搵美食可以去呢到
唔準fake 9人
一人一樣去旅行食過真心推介既美食

你肯定係朋友？

大阪既串xx係炸架冇人話係串燒
名物黎都唔知點怪得人

白子, 真係唔識欣賞

食過兩次京懷石都出現過白子, 第一次見賣相咁核突已經唔想食, 點知真係好難食 第二次又見到白子, 禮貌上明知難食都夾硬食埋

不過就除左白子之外, 其他幾道菜都係好食既

其他其實都可接受
不過依家台灣唔係好多夜市有

蟹道樂 唔係話難食，但唔值咁貴同吹捧囉

英國itsu嘅烏冬
寫就寫炭燒雞烏冬 但個湯酸嘅
呢碗垃圾仲要£7.xx

大阪金龍

咪先 個形容

一樣係京都 係咪個個經過都會中伏

嘩屌 面頭d青豆 個湯仲咁既色

睇卡通片見小丸子食得幾好味咁

文字燒
見漫畫入面啲人成日食
嗰次就去左食，店員幫我地整埋
原來點煮都唔硬，係就咁食嗰pat半流質野
口感好差好似食生粉醬
之後即刻叫返個炒麵同大阪燒平衡返

台中宮原眼科雪糕
得個樣 個個係門口拎住食緊嘅都食到愁眉苦面

老冰棍好識喎

鹿仙貝

.......

金龍

仆你個街同鹿仔搶野食

好多人吹奏
難食到

個湯真係唔知咩味嚟 一粒粒個D又唔知乜9野嚟
成碗放得入口嘅得羽衣甘藍同雞肉
烏冬仲衰過香港10蚊3包個D

鹿仔都上連登

英國嘅連鎖日本餐廳就預咗係劣食啦
之前同frd去yo Sushi都係抱著挑戰嘅心態入去

日本海鮮店，類似嚮螺咁嘅物體。個湯腥，啲肉又腥。

同事話粒螺肉唔知補血定補乜叫我食，苦到HIHI，應該係成世人食過最苦嘅食物。

竟然都有人去過新宮
Btw車站過咗火車之後有間便當 好食到仆街

我係東京都中過伏 食完一啖想成個掉撚左佢

好飲+1
住附近酒店至少一日兩杯

on9仔樓主，雪條可以放喺咁撚熱嘅戶外咁耐都知有問題啦，啲化學嘢諗起都驚，樓豬噉都夠膽食

一打唔洗找
咁大個人無見過雪條小販？
香港都有架喎

台灣野一係勁撚甜，一係就勁撚甜

自膠

係唔係講緊炸串啊
個人覺得好正

飲精貓

一撚定係鳩假期定唔知乜柒推介
曼谷個間任食燒海鮮
屌你老母，如果唔係班on9港女fd死都話想試，好抵，我一撚定唔會食
個到得個棚，冇冷氣都算，隔離仲要勁多野狗野貓行黎行去，仲要係馬路邊，食曬塵
跟住d所謂海鮮，一啲都唔撚係鮮
其實可以想像，泰國d天氣又熱，個環境熱辣辣，旁邊仲要全部都係火爐，中間堆「海鮮」得d冰鎮住，又有烏蠅係到嬲下嬲下，而且咁平都預左佢d蝦呀蟹呀本身都唔新鮮，咁樣搞兩搞真係我埋去夾野食都已經想嘔
跟住到真係燒
D蝦都叫好d，霉嘅，口感食落好似食緊一pat腐爛左嘅肉咁
D蟹... 一咬去，連肉都未食到，d蟹水流左少少出黎已經屌你老母臭到仆街！ 臭到閪咁！我即刻吐番出黎
跟手我扔比隔離行黎行去d流浪狗都唔撚柒食
咁我就諗住拎d汁黎點等d腐肉冇咁難入口
屌！d汁都係好似屎水咁，點又唔係，唔點又唔係
之後我成晚都冇再食過野，因為真係好撚難食，番到酒店仲要肚屙
但我仍然見到一批批嘅香港人送緊入黎食屎
個個都一邊食一邊流淚，希望大家都可以戒睇fb d濕鳩推介，我已經戒撚左
最後我真係忍唔住要講番句

屌你老母落地獄啦你新假期！

高質回覆

r/shittyfoodporn

好好食喎

岩係geneva 食左coop間自助restaurant

巴打係邊食，我係歐洲食過幾次都覺得好正

大阪 磯丸水產

第一啖咬落去D汁要吐左佢的
同埋係提醒野黎
紅牛都唔好飲啦

喺京都伏見稻荷大社出面堆小販檔到買
500円一條 冇蟹肉成份 用麵粉做都算
個不知所謂既醬汁令我食咗啖就掉撚咗

番到香港就怕咗食蟹棒蟹柳

睇到覺得好sad
佢個樣好自豪好開心咁

韓泡最好食應該就係水冷麵

鰻萬 阪急うめだ本店
係梅田站
仆街D相全影食物
去到先知櫃位黎
無位食要搵位zip埋一邊食
仲要咁貴 仲要有骨 仲要用紙合裝飯

盒

我好鐘意食老冰棍
係咪你嗰隻牌子伏

次次買手信返香港一定買甘草糖

甘草米糖 食撚緊泥膠咁 勁撚難食

本身經過直接skip左呢檔，我frd唔知真心定假膠 點鳩我食，不停話好好食，一擺落口

屌我又係7仔果隻中伏
仲要果隻豉油啲味係怪怪地
又凍啲醬瓊埋一舊真係

haribo 車軚糖（應該就係甘草糖），幾年前喺歐洲露天睇波場地有booth派，咬左啖難食到仆街。之後喺澳洲又見到，買左d比未食過既fd試

師傅

台灣西門町中間有間裝修氣氛都係8分 野食-10分 唔記得咩名 係樓上 每次去台灣行過見到都會屌一次

廣州黃埔軍校每一餐

之前去大陸玩食既喺甜喎

正wo 好出名間野 佢的cheese cake都好食

加一 老冰棍幾好食

連登崇日毒撚唔係話日本是但搵都好好食嫁咩？

BUDAPEST間new york cafe好靚啊
但啲嘢食真係好撚柒鳩難食 我咁大個人都未食過咁撚難食嘅cake
尤其係sacher cake
比€9都算 仲要係食緊屎咁款
越諗越嬲

係咪有啲胡椒同蒜係入面嗰隻？

奈良食過一次
我覺得個味ok，有浸酸味

我都係

法國凱旋門附近有間地中海餐
特別係果篤茄子醬

鯨魚肉 陣咪難以形容

1蚊枝你唔覺有問題?

越南燒海鮮
太重調味 又落味精 又落油 onL9

韓國板燒雞
食咗幾間 自己炒又好 人地幫我炒又好 都唔好食

大陸蒸火鍋成枱嗰啲
屌你老味正正經經打邊爐唔撚好

法國油封鴨
可能我食嗰間有問題 咸撚到仆街

英國fish n chips, tea set，所謂英國菜
間間都好食有限，港女打卡用，抄又抄唔足 又冇自己特色

西班牙乳豬
去過幾間都唔好食 皮唔脆 肉唔夠入味同嫩 食得唔夠快變硬

威尼斯旅遊區啲嘢食都咁低質都有

比利時飲嗰啲朱古力
食就幾好 飲就不了

荷蘭
自己冇食過 團友話闊過西隧 死魚

屌你老母 數之不盡 網上太多打手 每次旅行都中 睇下有幾深咁解

台北 豬血糕

見個台灣人買左三件食 仲要食到好滋味

就買嚟試下

咬左口就想嘔

只食過3色丸子（無咩等別）， 等我下次去試下啡色醬汁咩味（本身冇興趣試）， 睇下係唔係咁伏先

呢個冇興趣試 你喜歡食多d

可能係我唔識欣賞
「台灣唔臭嘅臭豆腐」
聞落冇味，食完係個口臭
咁仲係咪臭豆腐

台北有檔食豬血既
唔記得咩名

唔係好信陳建洲

Agger

神座拉麵

屌個湯同豉油溝水無分別

食左兩啖起身走人

我覺得係樓主唔識食or唔啱食，當左佢係普通握壽司 兩樣野嚟

奧地利炸豬扒

呢個我見到個賣相好吸引，都有諗住試，但勁多人排隊，所以放棄左。原來

用嚟呃遊客

蘇格蘭 haggis同black pudding
第一次鄉下仔唔識 咬一淡即刻 > > > >
之後餐牌見親寫住scottish既菜式都唔叫

東京，歌舞妓町既一間上樓居酒屋，
屌佢上到佢全部都係香港人，老闆都係。
野食難食過茶記，仲要亂咁收錢，無啦啦一人份量收三人錢，冇黎既野又收錢，正黑店

泰國落左椰絲既所有野

大阪燒，好一般

真係無問題
好多雪條都係兩三蚊架咋喎北京
起碼我去個時係 三環內買都有
綠豆雪條 紅豆雪條個d都會有一蚊、個半
較早前我post既北冰洋孖條當年都係5蚊
越南買牛奶雪條都係3-4000盾
河內市中心最出名排長龍既雪糕都係14000盾（4.8港紙）
計盡都係1.4港紙

咁試左咪知點解一蚊
用鹽水整嘛 咁我咪話伏

樓主小學畢業未？
雪條平就係有問題？

延伸閱讀：

係日本四國食過一間燒魚
一擺入口果浸腥味勁反胃
差啲想係人地鋪頭嘔出黎
跟住死忍爛忍先冇嘔到
自此我美女廚房啲人既反應係真
係真係會難食到嘔

鏗魚嚟㗎（木魚都係佢做出嚟），我就好鐘意食
不過唔係嗰嗰都頂到隻腥味

細嗰睇日本動畫見人送禮會送羊羹
以為係正嘢
有一次去江之島見到有買咗返屋企
一食甜到仆街
夾硬食晒佢

好香草味
真心唔伏 (如果你係食草動物)

利申: 食過一啖

袛園其中一檔賣的炸雞，起初易為熱辣辣，點知放入口凍冰冰

真係腥撚到仆街
生理反應唔會呃人
果下真係想嘔
我話之佢係乜魚

Francesinha

留名

有次行河原町嗰邊
見有人成條完整咁掉咗落另一檔食店個垃圾袋入面

可能我頂得腥／舖頭唔同，
我嗰次食覺得好正

我係食商店街果間

其實係咪沾麵

真係睇人口味啦

Black pudding 就真係

入黎就係想講呢個
屌佢老母俾30蚊食條蟹柳麵粉
仲要鹹撚到仆街
我食嗰檔喺原宿 佢仲要擺勁撚大隻蟹出黎做display伏鳩人

發覺

日本有d鄉土料理係咁臭臭地腥腥地
之前去滋賀個當地fd介紹我食ふなずし，嗰浸味好似d臭芝士定死魚咁
不過食下食下最後食晒

台灣除咗上引水産所有野都好撚伏
啤野油到食完必嘔
去台灣我情願唔去旅行

依款真係不了 真心臭

我覺得好撚好食

有時 sogo 個超市都會有 但十五蚊串
去日本Lawson 買100円3串

荷蘭大麻蛋糕 屌你老味 食一啖即作噁

食過好撚好味喎

Before: 「好吸引 」
After: 「一生食過最撚難食既野 」

明石燒好食喎，似煎出的蒸水蛋 係個澆湯汁偏謝鹹左一點點

我知咩係沾麵架
完全係兩樣野黎

台北淡水轟炸魷魚
魷魚唔新鮮 翻炸 咬都咬唔斷 啲粉仲多過啲魷魚 似食炸粉多啲
我同我男朋友食左大半個鐘先食完

聽到已經唔想試

啲鬼妹仲要覺得yo sushi好撚好食個下我真係

瑞士
牛肉火鍋
屌你老味其實係牛肉油鍋
成盆油比你炸果幾舊肉
你一次過倒晒落去啲油又失溫
你逐舊逐舊炸又食撚到2046
件衫啲味可以焗到返香港

我真係恭喜你呀

芬蘭嘅Salmiakki

你唔識食啫，上引水產先垃圾。

大把omakase, 燒肉 好食啦

上海灌湯包
兩日試咗唔知3定4間都係咁難食
唔會再俾機會佢

台灣 蚵仔煎 鼻涕咁
日本乜心寺嘅櫻花咪燒小丸子

台仔介紹邊好信
中過幾次伏
佢地最大原則係cp值

個次睇到介紹， 話有間shabu shabu好正（已經唔記得名） ， 睇相d牛肉好靚， 佈滿雪花， 我去食， 屌你， d牛肉刨到薄過張紙， 係比紙更薄， 根本食唔到牛肉既味道同質感， 超唔掂，伏到爆

之後上tabelog睇日本仔食評， 日本人食評都話d牛肉刨到太薄， 唔好食

之後食咩都睇tabelog話ok先去食

當年跟學校去北京畢業旅行
夏天行故宮行到口乾
食完一條又一條
仲覺得好好味

只可以話係唔抵
又貴又唔知食乜

新宿東口果邊有間迴轉壽司, 仲衰撚過爭鮮

甘草所有產品都係垃圾

羊羮好食喎

台中肉圓

又喺啲垃圾口港女推到話一定要食又盛，去到試下一食就知果班人之前生活一定係好艱難，無食過野

B仔涼粉

雷門寺行去晴天塔有條橋， 中間有間好好食

另外 一蘭 都係...

如果唔係班同行人又話朝聖又話好正，根本都唔想入去。 排完一大輪，坐又唔好坐，食又唔好食，都唔知為乜...

東京 沾麵

同屋企人去大阪食過醬油小丸子
伏撚到 成家人都隊唔落一串

意大利啲pizza

澳洲 vegemite

仆街仔，咪撚講出黎啦

雖則一蘭名過於實,但又未至於唔好食呀

屌，加青豆做乜鳩

一蘭又點會比難食， 不過想留肚食其他更好既選擇

清邁 千人火鍋
真正狗也不屌

一蘭睇分店，道頓堀果間湯底似油溝水
小倉果間好香

有啲人好唔鍾意啲嘢又咸又甜，就會覺得好難食
我個人就幾ok

醬油丸子好食wor

我前排都食過，但印象中係寫明泰式
不過唔覺好難食

真 又係d fd 睇推介特突一定去。 伏到

納豆

果種血腥味

agree
勁伏
衰過任食打邊爐啲料

上海小籠包
皮厚肉無汁

Pablo

日本元祖元祿壽司

Agree!!!!!一入口湯底似藥水味 唔明點解仲咁多人排隊

對比起，香港真係美食天堂....

池袋平祿壽司

個台灣fd不停話又平又好味捉咗我去
見到粒帶子成粒乾瑤柱咁已經想走
求其食咗幾件沙律軍艦就停
返到屋企再去買麥記

心齋橋呢間垃圾
食完先見到新假期介紹過
屌

大阪幸福pancake嘅tiramisu味pancake

波蘭餃子

厚皮冇餡

成個東歐d餃子都係呢款咁滯

全世界既蒸汽火鍋，全部野無味蒸完就咁食，唔點豉油完全無味，啲海鮮如果唔新鮮，好似白烚鞋口到 啲鮑魚好似擦子膠

有次個老師去完歐洲買左返嚟請全班食......
個撚個食到 咁樣 又唔敢lur

個老師玩野

東京天下一品個拉麵

屌 我懷疑台灣人無味覺架
之前去台灣諗住睇下local會推薦啲咩食店啦
佢老味勁多人推薦埋哂啲乜9丸龜製麵話好平好抵
仲有其他日式連鎖店，有啲仲要香港都有
我勁想留言問佢地對食要求係咪低成咁

London - Jellied Eel 狗都唔屌

台灣人收入。。。去日本洗係要慳d

呢樣嘢一百年前已經係窮撚食物

連登仔咪一樣日日吹奏松屋

十年前食過，應該叫天津狗不屌

大撚把野唔好食 或 唔岩口味
果D人 一般出發前就搵晒資料 去玩排隊

台灣夜市既鴨血糕 食左啖即掉

咁多人唔鍾意食小丸子
自己好鍾意食

以前我都唔發現自己嘴刁， 直到有一天食一間評價唔差既西餐， 之後我覺得好普通， （基本係正路好味外國人廚師既餐廳）， 我食完行出間餐廳， 我同朋友講， 其實間餐廳只係正常， 點解d人講到咁好食， 我朋友話， 我要求高佐

其實香港人要求高過台灣人真係唔出奇

金龍真係伏撚到仆街

博多 牛腸鍋
難食到爆炸 同朋友一人食左幾啖
已經成鍋冇食 仲話OL最愛 真心難食
仲要排隊

日式烤肉有隻大腸， 嘩， 肥到呢

其實職員已經教佐我燒， 要燒個底先， 但我真係頂唔順d肥膏， d肥膏多到一個圓球咁， 我燒到火災咁，成舊野著火， d肥膏都係道， 最後燒到成舊野黑色， d肥膏先少佐d

當年唔識野， 原來d日本人就係喜歡d肥膏

下次唔會再叫

四天王係唯一一間係日本食完我會講粗口既
完全係旺角D 假日本料理味精水拉麵既水平
金龍我托賴未食過

我咁重口味都頂唔順。。。
我初時睇孤獨的美食家見到，好似好吸引，到自己食油到頭暈

泰國雪糕，泰國凍奶茶

日本新宿
夜晚太餓 排唔到吉列牛
盲中中入左間餐廳
見佢似居酒屋 咁地道應該唔伏得去邊
餐牌張圖好細 又睇唔明日文寫乜
但唔知點解果刻覺得應該幾好食就嗌左
上枱已心感不妙 一食腥到pk

無影間餐廳咩名 基本上其他野都係劣食

焗薯加鹽辛

鳥良商店 連鎖垃圾

新福菜館

未開門已經排隊

個湯冇咩味，得個咸字
個麵好似車仔麵啲油麵咁
完全唔知點解要排隊
網上啲台仔blog仲成日吹奏

仆街，係京都本來想食，但二揀一揀左格黎間第一旭，第一旭叫好食既拉面

上年喺西門町飲過一間野飲店
喺東龍大飯店條街後面
心諗西門町應該d飲品店無伏
點知一飲
屌佢老味係化學物質味黎
之後今年去已經執左

流水麵 難食到仆街

又斬到碎濕濕咁
伏~